有寸呆屯

算靚？唔計pizza面既話

你都幾撚得閒

還返個故比我 屌你老母

個故有成四百幾正評 你自bam搞到無左 屌你啦

你自己唔擺喺電腦關人撚事

你自爆唔講聲先？我未backup

乜撚自bam
我啱啱加入連登咋喎

果陣借你AC又突然收返
寫左十幾萬字比你驚犯法搞到無晒
祝你入埋去陪佢坐

扮乜撚野

啱啱來到波台 都要俾人鬧

你條陷家剷淨係話退出連登 無撚提過會自bam 你累死人你條仆街

無啦啦對住我發癲 你真係有病喎

#5 露出馬腳啦 唔係佢會識話我唔save去電腦既
舊AC自爆完即刻改名用返同一個username改去另一個AC 當人弱智？

屌你老母
路斯基扮女人都靚過隻雞

十三少志在四方